有無人知香港邊度有得買

香港有無得買

eBay 有search NIKELAB AIR MAX WOVEN SE

或者ig shop

但香港係咪無出？要買都係上網？
我見mr porter 都有